(集思)有冇啲唔犯法的途經去玩謝一個人?

例如住公屋就舉報佢濫用公屋等
仲有冇其他?

打小人

起樓豬底

有冇啲係科學啲方法?

呢個可以衰不誠實使用電腦

影佢相放上黎

樓豬因乜事想玩謝人呀？

令佢愛上你